連尼住，我求下你

我唔知可以用咩方法聯絡你，有事相求
請求你望下你Facebook page inbox

想見佢!?
OVER MY DEAD BODY!

我係佢單日枕邊人 有咩同我講